人既一生都係圍繞著TVB

其實由3 歲開始讀韋，就開始要TVB卡通睇到入大學， 大學要玩TVB奨門人的遊戲+ mySuperTV, 去茶餐廳食飯部電視機一個星期播住TVB 5日 或5.5 日， 同埋繼續上網， 一個星期得1-2 日休息， 但休息果兩日都要睇TVB/ 上連登 (推post果d), 然後就一直咁樣推到完場為止。

諗極都唔明， 唔通人出世的目的就係為左TVB？

同埋完全系TVB定義左你系咩人

DLLM

元來系甘牙，梨吾趕禾刀吾發角也！

BT出現左之後, 世界已經唔同哂

唔識字就要睇tvb架啦

依家仲睇tvb既一定係on9仔

人既一生都係圍繞住份工